八月的最后一天

      开课的第二天，我见了我们的英语老师，我不喜欢她，从她的话语中我看出她不是好老师，她一直说学英语得有兴趣却又说没有兴趣制造兴趣，我不知道一个说话矛盾的人有什么资格教人呢，而教电视摄像的曹老师是个好老师，从他的谈话中，能看出他的为人。一个好老师是为同学的自身利益的老师，我才称之为好老师。我始终相信老师对一个人的作用是很大的，“师傅领进门，修行靠个人”，所以两个老师相比，截然不同的。任何事都得看人啊！曹老师说“大一综合症”，我感觉我有的，几位专家开了方，我认同一种方法“行万里路，读万卷书，交喜欢的朋友”我会在这四年里坚持奋斗！我一直以为我会遇到一辈子的朋友，只是我渐渐发现并没有那么简单，人啊，不能太善良，人善被人欺，我也不会再可怜任何一个人了，可怜人必有可恨之处！算了，让自己放轻松，我知道该怎么做，我今晚变了发型，新的开始，我会做好一切的，加油哦！永远快快乐乐。。。。。。走，一个人走。。。。。。。。。。